10tb硬碟係咪升左價定跌左價

尤其是企業版,點樣先至算靚價?

寧願貴d都唔要SMR碟

用緊Toshiba MG06ACA10TE $15xx價錢冇乜分別

吼緊10tb 12tb

自己隻6tb步入第五年,估計仲有一兩年命

有冇企業版係SMR 咁賤格?

咁乜野碟耐用d?

我用緊toshiba ent 8t

10TB反而冇
8TB以下反而wd red係SMR

agger
成千蚊買SMR, 不如買google drive / one drive
起碼唔會死hard disk

可能好快香港都要用百度

用開100$/TB

WD EFAX 先係SMR
腦場仲有小量EFRX

Wd ultrastar (he10)幾好，又夠便，但有3.3v 問題

我個800 gb ttb用緊第八年

喺唔過熱唔震嘅情況下, 可以用幾多年?

十年內點都收皮啦

又唔想太早買,life overlap太多唔抵

買咗Gdrive儲5-6TB files
雖然有隻12TB碟係度但因為唔係行緊RAID
唔敢掉哂入去

長遠睇係咪應該cut gdrive買多隻碟算

想買 8tb or 以上 俾nas
5xxx轉
he氣
好似無乜選擇

lm

外置拆盒啦

點解咁大唔用raid? 定係10tb + raid

ULTRASTAR 10TB 有2款，有隻無3.3v問題

拆盒有冇企業版???

另外果款（HC330) 好似唔係氦氣碟，個人應為氦氣碟好d, 無咁熱